<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items> 




<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Piratas del Caribe: La maldición de la Perla Negra [COLOR gold](2003)[/COLOR]</title>  
<link>$doregex[resolve]</link>
<regex>
<name>resolve</name>
<expres><![CDATA[#$pyFunction
import resolveurl
def GetLSProData(page_data,Cookie_Jar,m):
 url = 'https://sbembed.com/e/7a1b42w97tob'
 streamLink = resolveurl.resolve(url)
 return streamLink
]]></expres>
<page></page>
</regex> 
<genre>Aventuras,Fantástico,Comedia,Acción</genre>
<year>2003</year>  
<thumbnail>https://i.imgur.com/CKWnZYa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
<info>Mar Caribe, siglo XVIII. El aventurero capitán Jack Sparrow piratea en aguas caribeñas, pero su andanzas terminan cuando su enemigo, el Capitán Barbossa, después de robarle su barco, el Perla Negra, ataca la ciudad de Port Royal y secuestra a Elizabeth Swann, la hija del Gobernador. Will Turner, amigo de la infancia de Elizabeth, se une a Jack para rescatarla y recuperar el Perla Negra. Pero Barbossa y su tripulación son víctimas de un conjuro que los condena a vivir eternamente y a transformarse cada noche en esqueletos vivientes. El conjuro sólo puede romperse si devuelven una pieza de oro azteca y saldan una deuda de sangre. El rescate de la bella Elizabeth será una tarea difícil, pues la maldición es real y será difícil enfrentarse con quienes no pueden morir.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Piratas del Caribe: El cofre del hombre muerto [COLOR gold](2006)[/COLOR]</title>  
<link>$doregex[resolve]</link>
<regex>
<name>resolve</name>
<expres><![CDATA[#$pyFunction
import resolveurl
def GetLSProData(page_data,Cookie_Jar,m):
 url = 'https://vidoza.net/ciykkqk2xzqt'
 streamLink = resolveurl.resolve(url)
 return streamLink
]]></expres>
<page></page>
</regex> 
<genre>Aventuras,Fantástico,Comedia,Acción</genre>
<year>2006</year>  
<thumbnail>https://i.imgur.com/JEaoSIm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
<info>Will Turner y Elizabeth Swann se van a casar, pero ambos son hechos prisioneros por Lord Cutler Beckett y acusados de haber liberado al capitán Jack Sparrow. Para salvar su vida, Will tendrá que encontrar a Jack y conseguir su misteriosa brújula, que esconde un gran poder además de la clave de una deuda de sangre del pirata con un temible y siniestro Davy Jones, el legendario capitán del barco fantasma El Holandés Errante. </info>
</item>


<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Piratas del Caribe: En el fin del mundo [COLOR gold](2007)[/COLOR]</title>  
<link>$doregex[resolve]</link>
<regex>
<name>resolve</name>
<expres><![CDATA[#$pyFunction
import resolveurl
def GetLSProData(page_data,Cookie_Jar,m):
 url = 'https://sbembed.com/e/p9xneaap0t6g'
 streamLink = resolveurl.resolve(url)
 return streamLink
]]></expres>
<page></page>
</regex> 
<genre>Aventuras,Fantástico,Comedia,Acción</genre>
<year>2007</year>  
<thumbnail>https://i.imgur.com/xGPWWnd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
<info>Siguiendo la estela de lo sucedido en “Piratas del Caribe: el cofre del hombre muerto”, nuestros héroes, Will Turner y Elizabeth Swann, se han aliado con el capitán Barbossa para buscar y liberar al capitán Jack Sparrow del poder de Davy Jones. Mientras el Holandés Errante y la Compañía de las Indias Orientales causan estragos a lo largo de los Siete Mares, Will y Elizabeth navegan hacia Singapur, donde deben enfrentarse al astuto pirata chino Sao Feng. Ahora, en los mismísimos confines de la tierra, todos ellos deben elegir un bando en la batalla final, ya que no sólo sus vidas y fortunas, sino también el futuro de la piratería clásica, pende de un hilo...</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Piratas del Caribe: En mareas misteriosas [COLOR gold](2011)[/COLOR]</title>  
<link>$doregex[resolve]</link>
<regex>
<name>resolve</name>
<expres><![CDATA[#$pyFunction
import resolveurl
def GetLSProData(page_data,Cookie_Jar,m):
 url = 'https://vidoza.net/lfru8cfbtsbl'
 streamLink = resolveurl.resolve(url)
 return streamLink
]]></expres>
<page></page>
</regex> 
<genre>Aventuras,Fantástico,Comedia,Acción</genre>
<year>2011</year>  
<thumbnail>https://i.imgur.com/8PnRq7x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
<info>Cuando Jack Sparrow (Johnny Depp) vuelve a encontrarse con una mujer a la que había conocido años atrás (Penélope Cruz), no está seguro de si se trata de amor o si ella es una estafadora sin escrúpulos que lo está utilizando para encontrar la legendaria Fuente de la Juventud. A todo esto, Jack es capturado por el Queen Anne's Revenge, el barco del temible pirata Barbanegra (Ian McShane), que lo obliga a unirse a su tripulación, lo que le hará vivir una inesperada aventura en la que no sabe quién le inspira más miedo si Barbanegra o esa mujer que regresa del pasado.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Piratas del Caribe: La venganza de Salazar [COLOR gold](2017)[/COLOR]</title>  
<link>$doregex[resolve]</link>
<regex>
<name>resolve</name>
<expres><![CDATA[#$pyFunction
import resolveurl
def GetLSProData(page_data,Cookie_Jar,m):
 url = 'https://upstream.to/t11gwml0k194'
 streamLink = resolveurl.resolve(url)
 return streamLink
]]></expres>
<page></page>
</regex> 
<genre>Aventuras,Fantástico,Comedia,Acción</genre>
<year>2017</year>  
<thumbnail>https://i.imgur.com/tAaTdC1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
<info>El capitán Jack Sparrow se enfrentará a un grupo de piratas-fantasma comandados por una de sus viejas némesis, el terrorífico capitán Salazar, recién escapado del Triángulo de las Bermudas. La única posibilidad de Sparrow para salir con vida es encontrar el legendario Tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que le da a su poseedor el control de los mares.</info>
</item>


</items>