<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Agente Carter[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Agente.Carter.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2015-2016). 2 temporadas. 18 episodios. En 1946, Peggy Carter debe equilibrar su rutinario trabajo de oficina que hace para la Reserva Científica Estratégico con ayudar secretamente a Howard Stark, que se ha visto involucrado en una trama de suministro de armas letales para el mejor postor.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2Yqx1lQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]American Dragon[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/American.dragon.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2005-2007). Serie de animación que narra la vida de Jake Long, un chico asiático-americano de 13 años amante de los monopatines. Vive en Nueva York, aunque esconde un importante secreto: tiene una doble identidad, porque además de niño también es un dragón. Su abuelo le entrena en secreto para convertirse en el ''Dragón Americano'' número 1. Su destino es convertirse en el guardián y protector de los ciudadanos de Nueva York.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9ya1xbq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Así se hizo Frozen 2[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Asi.se.hizo.frozen2.xml</externallink>
<info>Miniserie de TV (2020). 6 episodios. Serie documental dividida en seis episodios que repasa todo el trabajo del equipo técnico detrás de "Frozen 2".</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HyIyISo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Austin y Ally[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Austin.y.ally.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2011-Actualidad). La serie sigue la relación entre dos polos opuestos, Austin, un extrovertido músico cantante, y Ally, una compositora brillante pero tímida; y sus dos mejores amigos, Trish y Dez. Sin el conocimiento de Ally, Austin y Dez "se apropian" de una de sus canciones, la graban, y crean un video y lo publican en Internet, después de que Austin se convierte en una celebridad local. Cuando Trish convence a Ally de decirle al mundo que ella escribió la canción, Austin le ruega que escriba otro éxito para él. En cambio, los dos se combinan sus talentos para crear una verdadera hazaña musical. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bpe16dZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Becoming[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Becoming.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2020-). 10 episodios. Serie documental en la que cada episodio se centra en visitar el pueblo natal de una persona famosa, cubriendo escenarios importantes de su crecimiento.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NCMC2Gr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Besos al aire[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Besos.al.aire.xml</externallink>
<info>Miniserie de TV (2021). 2 episodios. Narra la historia de varias personas, sin ninguna relación entre sí, durante la pandemia del coronavirus. Entre los relatos se incluyen la difícil convivencia entre una adolescente rebelde y vegana con sus abuelos, el amor improbable entre una trabajadora de supermercado y su conflictiva vecina, y un joven que adopta un perro viejo y lento para hacer negocio, entre otras. La historia que marca el nexo común de la serie y enlaza a las demás es la de Javi (Paco León), un auxiliar de enfermería idealista y romántico que se enamora de la distante y estricta Doctora Cabanas </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z5ncY5P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Bingo y Rolly[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Bingo.y.rolly.xml</externallink>
<info>Los divertidos cachorros pug, los hermanos Bingo y Rolly, tienen hambre de emociones que los llevan a vivir aventuras emocionantes en su vecindario y en todo el mundo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZgNZ20X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Bodas de ensueño[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Bodas.de.ensueno.xml</externallink>
<info>Programa que muestra cómo diversas parejas estadounidenses viven su propio cuento de hadas comprometiéndose o contrayendo matrimonio en un parque temático Disney.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hxjzy88.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Bruja Escarlata y visión[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Bruja.escarlata.y.vision.xml</externallink>
<info>Miniserie de TV (2021). 9 episodios. Combinando el estilo clásico de las sitcoms con el MCU (Universo Cinematográfico de Marvel), cuenta la historia Wanda Maximoff y Vision, dos seres con superpoderes que viven una vida idílica en las afueras de una ciudad hasta que un día comienzan a sospechar que no todo es lo que parece.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2wg0MqE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Calle Dalmatas 101[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Calle.dalmatas.101.xml</externallink>
<info>Serie ambientada en el siglo XXI en Londres. Su argumento se centra en las aventuras de los hermanastros dálmatas mayores Dylan y Dolly, sus padres Delilah y Doug, y su gran familia de 97 hermanos, dos padres que trabajan y ningún dueño. Dylan y Dolly tienen mucha presión para mantener el orden en el hogar, a la vez que quieren divertirse.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d3HUBl8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Canta con las monstruo girls[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Canta.con.las.monstruo.girls.xml</externallink>
<info>Karaoke</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sVDTwWE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Casa Búho[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Casa.buho.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2020-Actualidad). Luz es una adolescente segura de sí misma que se topa accidentalmente con un portal al Reino de los Demonios. Allí se hace amiga de una bruja rebelde, Eda, y un adorable y pequeño guerrero, King. A pesar de no tener habilidades mágicas, Luz persigue su sueño de convertirse en bruja sirviendo como aprendiz de Eda en Owl House.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/caGGrUE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Con amor, Victor[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Conamorvictor.xml</externallink>
<info>Basada en la novela para jóvenes de Becky Albertalli 'Simon vs. the Homo Sapiens Agenda', que inspiró el largometraje 'Love, Simon'. 'Love, Victor' sigue a Victor, un nuevo estudiante de Creekwood High School en su autodescubrimiento, enfrentándose a problemas en casa, adaptándose a una nueva ciudad y descubriendo su orientación sexual. Cuando todo se le está haciendo difícil, se acerca a Simon para que le ayude a lidiar con los altibajos de su vida.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zOgeZg0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yNfc6m7.jpg</fanart>
</item>  

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Curioso pero cierto[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Curioso.pero.cierto.xml</externallink>
<info>Dos hermanos exploran el lado más divertido y curioso sobre el funcionamiento de nuestro mundo. Desde la búsqueda de rocas en Arizona a conocer a un simpático grupo de perros en Alaska: ningún tema es tabú.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cbcZgSU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Diario de una presidenta[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Diario.de.una.presidenta.xml</externallink>
<info>Una joven con nacionalidad cubana y estadounidense se embarca en una aventura para convertirse en la futura presidenta de los Estados Unidos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vBIJnYz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Domingos en familia[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Domingos.en.familia.xml</externallink>
<info>Cada episodio se centra en una de las amadas estrellas de Disney con una manualidad especial, diseñadas para que las familias las hagan en equipo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8A1F0aR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]El increible Dr Pol[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/El.incredible.Dr.Pol.txt</externallink>
<info>El doctor Jan Pol ha practicado la veterinaria por más de la mitad de su vida. En 1981, él y su esposa, Diane, abrieron el negocio veterinario en su casa , y durante los años ha crecido para servir a más de 19000 clientes. Ubicada en una finca en el área rural de Michigan Central. Esta serie de la vida real sigue al Dr. Pol y el trabajo que hace en el "Pol Veterinary Services" que se especializa en animales grandes de granjas, el doctor Pol atiende a caballos, cerdos, vacas, ovejas, alpacas, cabras, pollos y hasta venados en ocasiones. El programa también muestra a la Dra. Brenda Grettenberger, quien ha trabajado con el Dr Pol desde 1992.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/THF5G4e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]El maravilloso mundo de Mickey Mouse[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/El.maravilloso.mundo.de.Mickey.Mouse.xml</externallink>
<info>Vive la diversión y la emoción con Mickey y sus amigos cuando se embarcan en las mayores aventuras de su vida, esquivando los obstáculos y los peligros de un munto loco y salvaje donde la magia de Disney hace que lo imposible sea posible.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JrQQytd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]El Mister[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/El.mister.xml</externallink>
<info>Un temperamental entrenador de baloncesto universitario despedido de su trabajo, se ve obligado aceptar un trabajo de maestro y entrenamiento en un instituto privado de élite para chicas.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FSQvanD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]El mundo según Jeff Goldblum[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/El.mundo.segun.Jeff.Goldblum.txt</externallink>
<info>En cada uno de estos 12 episodios, Jeff Goldblum tira del hilo de un objeto sorprendentemente familiar para descubrir un mundo de conexiones sorprendentes y de ciencia e historia fascinantes. Visto con su curiosidad e inteligencia, nada es lo que parece. Estas "maravillas modernas" son tan comunes que a veces damos por sentada su existencia... pero Jeff Goldblum no.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5M7SrGz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Elegidos para la gloria[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Elegidos.para.la.gloria.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2020). 8 episodios. Una serie de pilotos estadounidenses son reclutados para realizar pruebas en distintas aeronaves experimentales con el objetivo de convertirse en astronautas de la nave Mercury. Adaptación televisiva de "The Right Stuff", escrito por Tom Wolfe.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/78lsdmX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]En puntas[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/En.puntas.xml</externallink>
<info>6 episodios. Documental que sigue durante una temporada a los alumnos de la School of American Ballet de Nueva York, mostrando la vida de los estudiantes y cómo estos persiguen sus sueños.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G6trkK1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Escuela de cachorros[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Escuela.de.cachorros.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2019). 28 episodios. Los perritos viven increíbles aventuras en esta serie sobre una escuela extraordinaria para los cachorros más monos, adorables y curiosos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/duYzVpy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Falcon y el soldado de invierno[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Falcon.y.el.soldado.de.invierno.xml</externallink>
<info>Miniserie de TV. 6 episodios. Se centra en las aventuras de dos personajes del MCU (Universo Cinematográfico de Marvel): Falcon y Soldado de Invierno. Seis meses después de recibir el manto del Capitán América, Sam Wilson se une a Bucky Barnes en una aventura que pondrá a prueba sus habilidades, destrezas y paciencia. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8oIrwvt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Forky hace una pregunta[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Forky.hace.una.pregunta.xml</externallink>
<info>Forky se plantea cuestiones trascendentales sobre el funcionamiento del mundo. Algunas son tan profundas como ¿qué es el amor? ¿y el tiempo? Y, por supuesto, también se plantea la más importante de todas:</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RsEJbar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Galeria Disney[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Galeria.Disney.xml</externallink>
<info>8 episodios. En ‘Disney Gallery: The Mandalorian’, el productor ejecutivo Jon Favreau invita al elenco y al equipo a compartir una mirada sobre la realización de la serie, que rápidamente se convirtió en un fenómeno popular tras su estreno en noviembre 2019. Una serie documental de ocho episodios en el que cada uno explora una faceta diferente de la primera serie de televisión de acción real de Star Wars a través de entrevistas, imágenes inéditas y conversaciones en mesas redondas organizadas por Favreau.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rgHXceK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Gordon Ramsay fuera de carta[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Gordon.Ramsay.fuera.de.carta.xml</externallink>
<info>El chef Gordon Ramsay se embarca en expediciones gastronómicas para explorar personas, lugares y sabores que el mundo tiene para ofrecer.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FPQww05.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Guardianes de la galaxia[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Guardianes.de.la.galaxia.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2015-2019). 3 temporadas. 77 episodios. Los Guardianes encuentran un artefacto secreto que sólo parece reaccionar ante el ADN de Peter Quill. Cuando lo abre, Quill descubre un mapa del tesoro que les conduce a una poderosa arma conocida como la "semilla cósmica", y que al parecer es capaz de crear un universo entero. De este momento en adelante será tarea de los Guardianes encontrar, proteger y en última instancia destruir la semilla cósmica con tal de impedir que caiga en las manos equivocadas</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/leLVVCG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]High School musical: la serie[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/High.school.musical.xml</externallink>
<info>Serie de TV basada en las películas de Disney Channel High School Musical</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/r6u8EqG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]La casa de Mickey Mouse[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/La.casa.de.Michey.Mouse.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2006-2016). 125 episodios. Creada y producida por Walt Disney Television Animation para Playhouse Disney. Protagonizada por Mickey Mouse y su pandilla, la serie tiene una finalidad educativa, pues pretende enseñar a los niños a descubrir el mundo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n2jdJdg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]La gran mentira[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/La.gran.mentira.xml</externallink>
<info>programa de juegos estadounidense presentado por Yvette Nicole Brown y con Rhys Darby. Basado en el podcast Pants on Fire, la serie se estrenó en Disney + el 22 de mayo de 2020.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/geOXaCa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]La princesa Sofía[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/La.princesa.sofia.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2013-2018). 4 temporadas. 119 episodios. Nuestra princesita preferida regresa con más música, majestuosidad y diversión mágica, ¡así que prepárate para divertirte con la princesa Sofía! Convertirse en miembro de la realeza de la noche a la mañana es el sueño de cualquier niña, y Sofía está ansiosa por demostrar que puede ser una verdadera princesa. Visita un circo encantado, conoce a un dragón mascota y vuela por los cielos del desierto subida en una alfombra mágica con Sofía y Amber. Cuando su aventura de altos vuelos da un giro, su invitada especial Yasmín acudirá al rescate con buenos consejos sobre probar cosas nuevas, mantenerse fuerte y confiar en ti misma. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hDCZ7gJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]La tropa Goofy[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/La.tropa.Goofy.xml</externallink>
<info>Serie de TV (1992-1993). 79 episodios. El adorable y patoso Goofy, uno de los más famosos personajes clásicos de Disney, protagoniza su propia serie de televisión. Goofy es el mismo tipo de siempre, con una sola diferencia: ahora es un hombre de los 90 y viene acompañado de su hijo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jL0mw5f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Los 4 fantasticos[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Los.4.fantasticos.xml</externallink>
<info>Serie de TV (1994-1996). 26 episodios. Las aventuras del mayor equipo de superhéroes de Marvel Comic.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b18evEw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>  

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Marvel's Loki[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Marvel.loki.xml</externallink>
<info>Loki es llevado ante la misteriosa organización llamada Autoridad de Variación Temporal después de robar el Cubo Cósmico durante los eventos de Avengers: Endgame (2019) y se le da a elegir enfrentarse a la eliminación de la realidad o ayudar contra una amenaza mayor,​ por lo cual Loki termina viajando a través del tiempo, alterando la historia humana.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5U2CIyJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Marvel's M.o.d.o.k[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Cristalazul/Cristalazul.io/main/SERIES/Series.Cristal/Marvel.M.o.d.o.k.txt</externallink>
<info>El supervillano M.O.D.O.K ha perseguido durante mucho tiempo su sueño de conquistar el mundo. Pero después de años de reveses y fracasos luchando contra los héroes más poderosos de la Tierra, Derrocado como líder de A.I.M mientras lidia con el matrimonio y una vida familiar que se desmorona, M.O.D.O.K está listo para enfrentarse a su mayor desafío hasta ahora: una crisis de la mediana edad. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q9maGAt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Marvel The Fury Files[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Cristalazul/Cristalazul.io/main/SERIES/Series.Cristal/Marvel.The.Fury.Files</externallink>
<info>La serie ofrecerá acceso a todos los secretos de los archivos de S.H.I.E.L.D. relacionados con sus héroes y villanos. Todo ello con la ayuda de Fury, mezclando animación y un peculiar estilo cómic. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AllVyze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Marvel Studios: Unidos[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Marvel.studios.unidos.xml</externallink>
<info>Serie documental de Disney+ que hace una crónica de la creación de los nuevos programas y las nuevas películas de los Estudios Marvel.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hbK4mQ1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR gold]* [COLOR white]Marvel The Defenders[/COLOR]</title>     
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/Cristalazul/Cristalazul.io/main/SERIES/Series.Cristal/Marvel.the.defenders</externallink>
<info>Miniserie de TV (2017). 8 episodios. The Defenders sigue a Daredevil (Charlie Cox), Jessica Jones (Krysten Ritter), Luke Cage (Mike Colter) y Iron Fist (Finn Jones). Cuatro héroes únicos con un objetivo común: salvar Nueva York. Esta es la historia de cuatro personas solitarias que sobrellevan sus propios desafíos y entienden que son más fuertes al formar un equipo. </info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5GFaGJi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Más Muppets que nunca[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Mas.muppets.que.nunca.txt</externallink>
<info>Nueva serie de Los Teleñecos (The Muppets) que combina segmentos de entretenimiento, variedad, cocina y talk show, todo de forma improvisada.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Krx2KGB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Pixar en la vida real[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Pixar.en.la.vida.real.xml</externallink>
<info>En esta serie, personajes y escenas icónicas de las películas de Pixar cobran vida. Grabada en lugares dentro y fuera de Nueva York, la serie sorprende y alegra a gente real en aquellos lugares donde menos se lo esperan.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HUVSvbI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Santuario de chimpancés[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Santuario.de.chimpances.xml</externallink>
<info>Presenta el día a día de uno de los santuarios naturales más únicos del mundo, el Chimp Haven, que se encuentra en el corazón de Luisiana y donde habitan más de 300 chimpancés.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6OLKr2A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Star Wars: La remesa mala[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Star.Wars.La.remesa.mala.xml</externallink>
<info>Un "mala remesa" de clones experimentales de élite intentan abrirse camino a través de una galaxia en constante evolución justo cuando se empiezan a experimentar las primeras consecuencias de la Guerra de los Clones.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YvAqxWX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Stitch[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Stitch.xml</externallink>
<info>Serie de TV (2008-2011). 3 temporadas. 86 episodios. En esta nueva versión, Stitch está huyendo en la nave espacial de Jumba cuando se ve atrapado en una tormenta espacial y tiene que realizar un aterrizaje de emergencia en la isla de Izayoi, una isla ficticia en la prefectura de Okinawa, la parte más meridional del Japón. Allí Stitch conoce a Yüna, una chica de cuarto curso que sabe kárate y vive con su abuela. Yüna le cuenta a Stitch la historia de la Piedra de Chitama, un objeto misterioso que puede hacer realidad cualquier deseo. Sin embargo, Stitch tendrá que realizar 43 buenas acciones para recibir su deseo.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Krx2KGB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Supercreadores[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Supercreadores.xml</externallink>
<info>Una nueva serie donde compiten equipos de jóvenes constructores a quienes se les recomienda diseñar, construir y poner a prueba creaciones extraordinarias.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PNHkE27.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]The imaginaring story[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/The.imaginaring.story.xml</externallink>
<info>6 episodios. Un vistazo a los logros pasados, presentes y futuros del equipo de Walt Disney y de sus numerosos parques de atracciones.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D4NhEBd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]The Mandalorian[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/The.mandalorian.xml</externallink>
<info>Ambientada tras la caída del Imperio y antes de la aparición de la Primera Orden, la serie sigue los pasos de Mando, un cazarrecompensas perteneciente a la legendaria tribu de los mandalorianos, un pistolero solitario que trabaja en los confines de la galaxia, donde no alcanza la autoridad de la Nueva República.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XhkYISa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Tierra llamando a Ned[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Tierra.llamando.a.Ned.xml</externallink>
<info>La Jim Henson Company nos trae un programa de entrevistas late-night presentado por el comandante Ned y su teniente Cornelius quienes, tras enamorarse de la cultura humana, cancelan la misión de invadir la Tierra. En la emisión, que tiene lugar desde el puente de mando de su nave espacial oculta bajo tierra, Ned y Cornelius entrevistan a lo mejor que tiene la Tierra: los famosos.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Gu7sV2V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR darkgoldenrod]* [COLOR white]Vampirina[/COLOR]</title>  
<link>cristalazul</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/FESTAKIDS/festakids/main/DPLUS/SERIES/Vampirina.xml</externallink>
<info>Una joven niña vampira se vuelve la nueva niña en la ciudad cuando su familia se mueve de Transilvania a Pennsylvania para abrir un hotel y restaurante de Sustos para los fantasmas y duendes visitantes.</info>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZIV2px.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/skkYoSC.jpg</fanart>
</item>





</items>
